# BCR API

Di dalam repository ini terdapat implementasi API dari Binar Car Rental.
Tugas kalian disini adalah:

1. Fork repository
2. Tulis unit test di dalam repository ini menggunakan `jest`.
3. Coverage minimal 70%

Good luck bro! test

## Deploy

1. Root = https://fsw5-kelompok1-ch8.herokuapp.com/
2. List Cars = https://fsw5-kelompok1-ch8.herokuapp.com/v1/cars
